<p>Vous l'avez peut-être remarqué, un nouveau lien vient d'apparaître dans le menu de gauche. En effet, nous avons mis en place une page qui rassemble tous les téléchargements disponibles sur le site. Il y a bien évidemment Zelda Mystery of Solarus, mais aussi le patch pour les gens ayant téléchargé le jeu en version lourde avant le lundi 5 mai 2002, les polices françaises avec les accents, les RTP, ainsi que RPG Maker 2000 pour ceux d'entre vous qui souhaiteraient découvrir le logiciel.</p>

<p><a href="http://www.zelda-solarus.com/download.php">Page de téléchargements</a></p>